道德感召在家港豬 - 聽到有人咁叫好似幾有效

內容如下：

香港既學生而家為全港既市民未來同黑警打緊杖

只係求下你地行出黎

請你地一齊出黎樓下幫下我地

聽到沙田已經有人叫緊

跪求其他地區一齊叫

要救中大

必須要全港人知道事態已經極度嚴重

Tui

Push